夾netfilx

齊人開plan，留tg

-2

幾錢?

Netfilx 半年plan 差一位 $144
Tg: